夾公仔機如果係夾腦魔就一定大賣

網上cap圖 腦魔好吸引

拜仁吉祥物吸引

仲吸引

係度出連狗先啦